[齊齊食生果] 果欄中的江湖大嫂 (1)

🍎🍊🍇

fyy

幾正喎

香香+煒哥rap主題?

煒哥

媁哥對野。。。

KK會死？

正到..

陳煒好正

陳煒做你阿媽
香香做你家姐
你每日嘅生活點過

煒哥邊有咁大

電視城當大馬景

踩我踩我踩我踩我踩我踩我踩我踩我踩我!!!!!

好想比煒哥踩

好想俾煒哥踩

條友即刻向上𥄫

快撚d搞掂佢啊

煒哥正撚到

40路煒哥

煒哥 > fyy

KK就正喇

煒哥要買隻apple wach

生日喜氣洋洋

送模型

煒哥好大波

happy birthday to me

煒哥!!

支持李夢露

咁快失婚

煒哥對野chok下chok下

個情婦都唔夠偉哥正喎kk

好慘

痴線, 點會唔揀煒哥呀

咁唔識食

個2奶好撚淫

個情婦可以話係樣衰

仲有FYY做妹

但係後生好多

煒哥堅正

衰彼大陸雞

無得生咪仲好，無限中出連發煒哥

係囉 乜撚野taste

都可以邊個有，邊個先係老婆lor

屌你啦KK
你係咪盲㗎

kk就爽啦

煒哥真係好正
佢呢個look好正

早知唔救佢
大陸臭雞同仆街老公

加埋江嘉敏做女朋友

岩岩跑樓梯果時對波好似就跌出黎咁

煒哥索到

煒哥好波

香香問你地 點造人吖

我愛fyy

但佢失敗好多
起碼賢哥都有錢
失敗星係

點睇都係煒哥正好多喎

好想射哂落香香款眼鏡到

李夢露生日快樂

等睇fyy屎戲出場

揸完uber 未

佢好似OK喎

小學老師都要俾學生撚

射到佢睇唔到野 眼前一片白濁

屎戲我都屌

乜撚野蘋果有蛋白質呀

偉大同無私

意淫嘅

果膠就係

吹奏果欄佬

老師都讀錯字

良才

蘋果好多蛋白質

劍雄哥

好好搵嫁

敬業落葉

敬業「樂」業

敬業「落」業？

Mo圖？

拗

警訊

警訊嗰條女好樣衰

處女下海

馬子尼正淫閪

最右...

代尼迪亞尾板

橙花

唧車鬥車

排長又會唔會扯旗

全世界等緊ＦＹＹ呀！

排長好型

話人🐔🐛

杜呀

今晚無

馬子妮個樣膠咗喎

屌你

好想屌到佢個閪著火呀

無FYY可以唔睇了

fyy會唔會第一集冇份

我想睇排長贏

未變瘦既排長

一皇三后識食

佢IG話今集無佢

外國返黎，咬字都未準嘅小學老師就算啦。

又話限奶令既
睇到我扯哂

似第二 應該香香 煒哥女一

即係叫人唔駛睇

呢套戲第一節已經有煒哥同香香正look+3條骨妹
又有黃浩然sell肌肉

多謝大家開電視睇我

究竟要幾冇常識先噏得出蘋果有好多蛋白質

黃浩然淫賤背心

林子善做戲好撚正
呀必

想睇 fyy

好鍾意睇佢做戲

俾香香搣lin

渣架

on9拎架電車黎跑

排長幾型棍

型到

電唧本身都幾重

排長

d貨多咁多都挑人機

電唧邊有得快

正

個果欄咁假

嘩 林玉剛

警訊條女堅正
一定蒲開吧淫到仆街

黃智賢角色定左形

april正d

其實完全唔應該拍到咁既戲吹噓果欄
現實成班黑底

個景鮮色到砌lego咁

又有黃浩然，又有劉江

食日本提子 🍇

死廢老

個廠境會唔會太過假啊

算盤

搞到好想食提子而家

個男人好似terry

要營造美好形象

假架d...

123

莊思敏嚟

唔通果日真係tvb拍劇

想操到黃浩然副body 要幾耐

其實唔...

係，當時仲驚動警方

黃浩然依家仲要做呢啲角色

想同煒哥fake taxi

未死過 咁o本生果佬

屎忽

FYY 個閪塞到幾多粒巨峰提子🍇

屌等我果陣仲開post問咩事

劍雄

個gap好靚

佢做呢啲角色先入型入格

屎忽鬼

好睇咪得

油麻地新填地街咩事

特登拍呢D劇黎美化果欄班老粗

黃浩然副body 真係fit 到呢

唔怪得果排喺油麻地撞到黃浩然同吳家樂
似乎係拍完野收工

你d gap都係擺地下...

幫佢封膠

好想食提子🍇

咪係
成班仆街黎

雙白線

睇到好想食生果

唔係，係俾埋星、馬觀眾睇

楊明眼鏡look又幾型

係 劍雄先係佢

大動脈

Fyy出未？

個黃光亮好岸鳩 同夏雨一樣做啲老土野以為自己好好笑
唔係屌老演員 劉江呢啲好好多

where FYY??

今日冇

邊條粉腸阻住晒呀
唔睇就出返去啦
淨係識負皮
出嚟吖

正當眼內全個世界丟低我在遠走

有特警有無強姦

個時係咁loop

黃浩然幾時俾香香搣lin

返屋企等消息啦

都係果句啦，呢啲戇鳩以為做埋啲小動作表下態反對人睇tvb就係幫到香港
實情係只識匿喺暗角偷偷擺低負評既可憐蟲

fyy呢

煒哥啲bra

貨辦

痴線架咩
周街摸人啲bra,under

排長style

苑仔同肥貓好似拍第套戲？

成班日本痴漢

佢好似有套古裝片又係索陳煒啲衫

同香香一齊住

乜撚野警務人員唔方便收禮物

對腳

嗰班廢材真係好on9

難得8:30開始兩套都搞笑劇

陳煒好撚正呀

公職人員休班時都係咁

黃浩然扭屎忽
13 正評 1負評

排長拎 bra
1 正評 2 負評

點解會咁

你負皮我就正返100個皮
支持果欄!!!

有冇陳煒入咗房之後嘅cap圖

素顏都靚喎

痴線，會唔會真係咁痴線攞人啲野黎睇

跳草裙舞啦

社工 教畜
有哂連登仔最愛既職業

兩條一齊

無香香既⼁乛⼁乛

我咁大個都冇去過果欄

唔好成日話果欄工友偉大得唔得

我都無

阿七

個算盤點用？

做完八時之後就無乜野撈了

周圍都有生果買 唔使特登去果欄

都唔係裸睡

黃浩然做依d角色幾正

個後生女邊個黎
好似幾pure

小龍珠

雪梨兩套都叫珠

搵食者，不過話農夫偉大

龍珠掌門

乜七

雪梨 好耐冇見

打邊爐

個廣吿

即係terry以前套劇條女

5+2

紫色

仲以為雪妮冇再拍劇

柴灣12虎

黃光亮好撚7

小龍珠掌門轉世又係叫珠女

雪梨今套又做廢老？

真look示人

我腦海不斷浮起嗰幾句
royal級 呢啲級數你買唔到⋯⋯

咁似之前周星馳咩家有喜事個一幕

個廣告jm9

新鮮啲嘛

97家有喜事

諗起家有囍事

做親都嫌世煩膠阿婆

嘉莉呀

龍珠掌門
8半套劇先睇完

97

去果欄都訂唔到既royal級

上次好似公公出宮?

子善一谷好大隻

翻生武林

傻強

燒電池

ON9會唔會小學去果欄 搏比班老粗屌咩

電唧車好好玩架

香香

呢啲題材冇粗口硬係有啲唔慣

香香鑊鑊都被小學雞撚兼中回力鏢

武林又係觀賞團

agger

依家啲小學雞咁串

香香做真心膠

香香正撚到

結左婚啦
連登仔冇行

得陳煒有一句屎忽鬼粗啲

今集會搣lin？

呢part終於似樣啲

將果欄最真實嘅一面做哂比大家睇

香香好撚大

未洗手 咦

好柒

個小學雞撚到香香

低炒,好撚大波

扣埋佢50分

果欄冇粗口

激情澎湃

好想拎碌撚 大大力打落副眼鏡度

電視唔出得街
啲對白勁奇怪
明明果欄粗口橫飛架嘛

一個鐘一句粗口都冇
平時行過已經四五句

香香：閪~

岩岩真係影到好撚大波

仆街都無 其他劇就係緊講

有冇圖？

偷姑姐啲底衫褲

扣你50分

好想屌煒哥

講到自己咁愛果欄 原來廿幾年無去過

係囉連仆街都無

不嬲都係咁

大中華膠

唔著最好

可能有fyy要避諱下

仆街都無句

道德撚

對腳正撚到

約佢上酒店房講數離婚

blur左

屌你blur 撚左

個表弟

屌

嗰日黃智雯嗰套講乜撚嘢

無鄭則士

條大陸妹正撚到

又blur走個胸

李天縱

在港性感禁令生效多時

又blur

真係好正

條大波妹咩名

好

樣衰

好地地唔得嘅

比我一定揀大陸妹
正到又淫又嗲

又 blur

唔會，可能刪咗

好撚白滑 又大波

以和為貴都係喺果欄仲多粗口過佢

你個名

Blur左

blur到冇波gap

汗

火燭？

玩鳩陳煒

燒生果

何雁詩

咁快又翻炒

屌你老母

fyy快啲出啦

會唔會要用返木頭車

唔駛煮食得

譚+2

淘寶貨

仲有29集

譚嘉儀

長髮正好多

屌就係聽日果集了，有差佬又消防
呃鳩我以為有人跳樓

咩電器咁易著火

唔怪得岩岩個shot 咁怪
好似有層紗咁

煒哥做得幾好

油麻地果欄疑燒焊釀三級火 燒近5小時救熄
2016年09月04日(日) 22:14更新 16:40建

諗起大陸之前套劇
又係電腦加工封胸

點解一開頭唔使blur陳緯

TVB痴能線架
AV咩
而家TVB D尺度真係拍得住大馬大陸

武則天 屌你個加件野點都靚過就咁blur 啦

16年

應該係揀人黎blur
主角類果啲已經紅咪唔blur,渣果啲blur佢等佢無話題，好似上套咁blur林泳淘唔blur李佳芯

TVB 真係 on9, 條女後面果下
都唔知有無一兩秒, blur 嚟做咩鳩

唔 blur 大家無事發生, 根本無人提無人理
blur 咗,反顯得 tvb 更加 on9

想問下拍救火果D..係同消防借/租一隊黎拍?

So true

死臭八婆耶撚余詠珊去死啦

唔同警察消防借去邊度借

連登仔好飢渴，睇tbb劇當睇av, D兩打六角色都J埋
tbb劇都吹奏，
陳煒亞視果陣開始J我就話你叻，
人j你又j

開頭煒哥個look堅

打j都要睇埋條女既年資同cv

佳芯好慘

套嘢賣生果定賣女
由上至下全部連登仔至愛

cctvb

佢ig 個髮形咁師奶既

Fyy
呢到係我地方就係我話事
你冧我啊
其實你只係個社工來咋
狗眼看人低

唔睇就死返出去
好睇就好睇 唔好睇就唔好睇
乜野叫tbb劇都吹奏 宜加呢到你話事？

Cctvb又話禁奶令

今晚有冇fyy

有
ig佢話今晚出埸

btw
天天天
地地地

Fyy

等fyy出場

fyy好搶

等睇FYY

屌，就係呢日了

架電動車咁就冇左

無著鞋

文明里，我去睇戲
以為有人跳樓

界波袋

香香界波袋

琴晚你仲話以為有咩大陣仗

有冇人同我一樣由細到大都覺得陳煒好似梅艷芳

係，岩岩呢幕肯定係果日我見到啦
事後查新聞網又無任何火燭新聞

石敢當

界波袋cap埋

煒哥做得好
好好笑

今晚出FYY

fyy待j

流行經典50年？

唔想拍你囉...老哂

fyy呢屌

FYY個樣

講到咁有感情，但成廿幾年都唔番去一轉

煒哥無現由唔知個果欄響邊 ga
佢響果到做左一排

香香果個帶學生行果欄，都應該去下自己個欄喇，又話細個0係度好有感情

準備唔睇fyy演技都照撐

馮盈盈係無敵女性

幾時出 yy

等到頸長

百五信

香香老豆笑得好邪惡

我依家就收返個欄嚟做

鬼父

好想被佢瘋狂拳打

諗起尋秦記佢果陣老外

仲未有fyy嘅 好悶

老外

bodo

好想俾佢用刀斬

黃浩然同jason做戲有得揮

樊亦敏做戲又係好好笑

係咪尾個幾分鐘先出黎

學是一野俾個波打

幾時先有FYY牙

係咪俾人cut左

點解王光亮可以咁樣衰

如果我個樣有佢咁都好滿足

陣佬味好正

子善入形入格

個鼻問題 可能王祖藍老左都係咁上下個樣

子善正到

有預感fyy會大受歡迎

佢好好笑

做番自己

為左睇fyy暴走先追呢套

暫時好似唔係特別好睇

係

游生

文傑真係好型

柯振南

眼鏡

節奏好慢

😍

袁文傑點解可以咁靚仔

30集

喺度收風

五個小孩?

香香眼鏡

千嬅

TVB真係睇準連登心理
3條女都正爆
又嬴

間學校咁突然關門

D生果假到

佢對腳仲淫過fyy

香香好斯文好靚

香香心口漲卜卜

煒哥成日搞屎棍

果欄係咪廠景

好似咁假咁既

斯文 香香
熟女 煒哥
痴女 盈盈
完美

煒哥呢套戲做得好好

搞屎棍煒哥

dllm女人

咁人地有八成業權，你又吹佢唔漲

出未呀屌

Fyy係咪大結局先出呀

Fyy同香香比都係輸個馬鼻

fyy tvb啲硬照都好奇怪

fyy有少少似高鈞賢

FYY係邊牙

其實要排FYY真係排最尾
煒哥正到仆街

仲未出

咁多人等緊fyy

呢個樣柒到

點解d配樂可以錯哂

呢套9劇

出未呀fyy

係咪又最尾出完佢跟住出字幕 聽日再講

睇套劇個主題曲見到佢個唇膏好似紫紫地好奇怪咁

驗眼童

煒哥件衫成個蕃茄皮咁

Fyy 對眼有神好多喎

驗眼啦

我懷疑真係cut左

好嘈

係咪FYY第一套劇？

唔想睇香香
D演繹方法十年如一日
同Jason Chan 一樣chok住講野
睇到覺得佢係煩膠

有楊明既話似有馮喎

羊明眼鏡碌幾好睇

似係臨尾一分鐘露面嗰d

改圖改走人個K

d街坊做得好正

Jason 講對白永遠嘟起個咀，講兩隻字就停一停

香香似係口音問題

親身上陣

紙皮都得 condom都得啦

FYY呢

好尷尬

慘啦無時間啦

又無fyy

TVB啲廠景真係好核突

你老母tvb呃鳩觀眾

出1mins , 完(?)

就黎做完 fyy出黎未

口音搞到講對白同反應有時差

Fyy應該係片尾曲出現

仲停係90年代 假到核爆

盈盈點解你要呃我

我都話cut左

應該無

“喂 小狼女 喎 ”

fyy都比公司昆左？

屌牙 真係冇

又話有fyy

還我老馮呀

無

FYY 呢屌

王光亮點生兩個咁靚仔出黎

fyy 呢

佢睇劇本咋嘛
一直都係傳緊第三集先出

Op同過場咪出左囉

冇fyy

說好的FYY呢

應該講緊今日預告有

屌呀fyy去左邊呀

屌牙

雖然有香香 但最主要想睇fyy
呃左我成集

Cut戲點會問過演員

預告都無屌阿

預告都冇

Cut咁多

套野係咪好耐之前拍

屌你TVB 送左兩集收視比你

唔係cut剩最後一集最後一分鐘先出FYY呀

屌
聽晚唔睇

我係tvb書就第四集先有佢名

下集好似有文傑

香香一講多過一分鐘的長對白就好難頂

未睇到點江湖大嫂, 果欄中的貴婦差唔多

講真 香香佢地都幾撚狗 人地幫你老豆頂左幾十年
頂曬d風風雨雨 宜家先做得穩
你一句唔該就想收返 仲話人霸住
唔係有人頂 個果欄早就俾人食左啦

套套都一樣樣

仲要聲大大咁款

星期四先睇穩陣啲

首尾曲好難聽

冇錯我愛李夢露

香香嗰隻疾住疾住仲難聽過朱晨麗嘅譚仔阿姐口音

佢華麗轉身唔知邊場戲中英對照咁講先戇鳩

香香瘦到就黎香咁

佢肥果時好恐怖 google頭兩張相

岩岩轉j2 見到

kk要讀錯幾多次Bodoh先可以岩？

有責任感

就等多晚

以為自己有戲份 點知睇左成個鐘原來俾人cut左都幾sad

做呢行係咁架啦

大家唔好棄劇 真係好攪笑點解講野可以咁貼地永遠支持你

d口音

讀過書真係唔同d
呢d小事應對睇得出
佢同一般mk妹既分別

幾時先有FYY

江嘉敏都早出場過fyy

ka man

屌你肛交出都未到fyy

羊明帶眼鏡都咁靚仔

谷爺

唔撚鍾意江嘉敏

馮呀

出場

暴動啦

正到

OK wor

出現了

終於出現啦FYY

好正🤤

FYY

fyy真心幾正

Fyy全面進場

摵Lin

搣lin了

酒吧妹

西面FYY

揸lin

我想mit

好想揸香香

我都想比佢mit lin

男女掉轉會點

大動脈渣架

睇見大細巴果2隻唔講道理既潑婦就唔撚想睇

盈盈黑暗版好正

Fyy fyy fyy

呢套嘢對香香黎講都應該算係新嘗試
以前做開個啲都斯斯文文

粉紅衫條女好似幾正

不嬲都係呢種角色....
Cctvb想用佢替鍾嘉欣...真係唔掂囉

仲企隔離
唔覺意跌左d菠蘿啦...

黃光亮好撚正

香香正過鍾嘉欣

鍾嘉欣d戲又假, d喊戲又差, 成日做到好乖女處女角色悶撚到仆街,明明去左馬戲團玩,仲成日扮純情

香香結左婚正左好多

出左FYY未？

鍾嘉欣點睇都靚過香香啦

有冇睇點解阿sir係阿sir同警犬巴打
完全有突破喎

fyy西樣好正

Miss左

豆潤咁大間鋪

煒哥喺度誘惑緊光亮

正當我諗住話煒哥呢個look好正，但更正既即刻出現
YY

煒哥 fyy

即係堅叔之前純粹拎和豐欄個位黎擺貨？

我以為大冠欄同和豐欄係同個欄位黎架添，原來係兩個根本唔同位置？

FYY
Wai Gor
Ka Man
💗💗💗💗💗💗💗💗💗

煒哥大家會屌幾多q?

果爛定媽媽柔

fyy咩角色
次次講2句對白冇左影

認字特警

依下做得幾ok

岩岩發現和豐欄
應該係食左和風果個字，日本

3個主角之一wo

依下有咩要做._

好耐冇見認字特警

有刺客

表情

咩角色都黎晒報到

認字特警永遠都做呢d角色

四條女喺晒度

游生永遠一個look

惡人菊邊個黎

文傑好撚型

游生look

游生個名會唔會跟佢一世

miss左搣lin個幕呀

可能原本係大配角
見佢彈起左先至夾硬攝佢扮主角

文傑角色都係好討好

外江佬

袁文傑定左型
一定係西裝出場

四眼香香

造型果陣已經係女三啦大配角

呢d真係大巴大巴都...

唉香港

好廢,竟然比香香食住

香香真係好正呀

好廢呀屌

點解唔著件阿仙奴泳衫出黎

好想屌香香。。
一定好香

香香好煩膠

煒哥副偈

大波香香

亞視黎嘅

又係鬥氣冤家
tvb有無第二套

屌3,4q 都唔夠

排隊

其實女三同大配角有咩分別

等Fyy之後反枱果幕

好想比佢反我枱

有無咁誇

有冇咁誇成個油麻地停

全區都停

咁有無柯震南同柯震西

有無咁大影響

誇撚到

樊亦敏做乜鳩

香香個角色都幾乞人憎

杯水

柯士甸道西就有

癡女

算唔算執生

杯水有戲

香香 煒哥 fyy 江kaman 睇少一秒都唔得

起晒痰

生果餐

樊亦敏 VS 煒哥

梨唔雪都得

UPS都冇

得黃浩然同林子善著背心

煒哥咁dum本

Royal級

卓琪

卓淇

你唔會買到

以本傷人睇你玩得幾耐...

惡人菊係邊個

7折，蝕死佢

果欄有無得訂

惡人菊乜水
好少見佢

睇極黃浩然都係雙白線個turbo哥

煒哥係咪洗脫左沐浴巨星個名

甄泳珊

煒哥無限金錢咁

睇body都夠哂

齋睇圖片mode以為係咸片，此風可長

係囉

想食煒哥鮑魚

我又想食煒哥隻鮑魚

有樣有body

召喚岑麗香整容前.jpg

用個肚消耗敵人既本錢

仲俾人搣過lin

快手到

鮑魚打人牙骹軟

套野好睇番d

我初時以為得一個欄，煒哥要同黃光亮合作做生意

親手餵鮑魚,都唔比臉

黃光亮真男人，美食當前不為所動

套戲好多女睇

唔識欣賞鮑魚

fyy會唔會太少戲份

十幾萬

可能因為佢把聲
聽得多好煩

好正

無限金錢

黃浩然幾時除衫

同香香做愛果時

輪香香

香香除左對野
d戲唔好睇

側推煒哥

黃浩然比人打一身???

黃浩然好慘

腿腿腿

煒哥腳趾

黃浩然竟然冇傷

究竟佢地係零售定批發？

果欄兩樣都有

煒哥間舖係咪行緊759條路

呢套完全吸晒連登仔，果然有女就搞掂

有fyy就夠

煒哥太屈機

煒哥個無辜樣好正

女人

女人大哂??

個個男人都心軟

煒哥好正

女人呢方面真係無得輸

煒哥大晒

閪~

又冇FYY

結果fyy出得一陣

Fyy呢

真係痴撚線

屌你 FYY都係出現一兩場

tvb好波

加埋陣少婦味..正撚到

你話係唔係啊？
閪

淨係生得靚同唔靚 個待遇已經差九條街

yy呢 yy呢 yy呢

FYY連3分鐘都唔知有冇

社工明幾時輔導果欄盈

煒哥係至在駛少少逼到堅叔肯買佢個欄，呢招都算高

個度唔止小小

又鮑魚又貴價生果

貴價生果可能成本價賣番走
鮑魚就少少錢姐

逼你三百萬買舖

頭先講過1日賺到1成，未計之前啲洗費

聽晚再睇fyy 第一套劇算好好 起碼唔係讀劇本

加埋得一分鐘都無

不過真係好撚正

講左兩句野ja wo巴打

已經夠啦

愛情果然係盲目

#628

祖記

我要果欄中的ＦＹＹ呀！！！！！！！！

有無煒哥含嘢圖

技術好好

曾敏？

屌煒哥正過香香

服務員用廣東話

香香好能正
又大波又白

大波？

比人踢爆, 煒哥真係要撈果欄了

煒哥好撚正

佢老公點頂

雖然破左處但仲好pure

吸哂老公d精華

離咗婚了

女人呢...

識真空吸... 屌..

香香係咪整過容

點解香香件件衫都咁透

香香點解可以突然瘦咁多

呢個look好正
髮型
眼鏡

執自己個樣

陳煒呢啲大奶淫婦一定要好好教訓下
質個頭去對大淫奶+大屁股到聞
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 然後逼佢邊做愛邊打比老公 到襯傾緊個陣大大力打佢個大屁股
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面貼住窗咁屌 等鄰居睇下呢個大奶淫婦幾咁淫
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨

香香個角色

屌真係無fyy嗰喎

濕身浩然

好撚on9

無你老母

好煩

有fyy 未

香香好似弱智

仲少戲過林子善呢d

陳煒真係好正
個樣似慾求不滿
對眼成日係到勾引人
又淫腳淫奶大屁股
好想屌

煒哥點解咁既年紀都可以咁靚

好撚淫

香香 個角色 煩膠

扮大家姐

沐浴巨星

屌,影迷

老馮點醒你 ？

唔講以為煒哥廿幾歲

做性奴一流

有無人覺得香香把聲好嘈

煒哥好撚正ar

陳煒真係好正
做戲又好
搞笑又得 嚴肅又得

其車煒哥個角色雖然港女又鳩鳩地
但實際上有用過香香個角色好多
又有橋

香香根本廢柴

大台

有 仲有佢d鄉音 講野永遠1999

依個角色幾岩煒哥做

轉睇後生仔算 起碼全程有YY

Fans
春夢未了情 似咸片名

香香拎來j

認同 香香得個煩字

好想大大力屌偉哥

九巴工潮

屌到佢做性奴
呢啲大奶淫婦

又玩抗議

抽九巴水

香香睇佢對波就夠啦

谷爺又黎

由波士早晨預言到呢套

拍返套後欄中的高登毒撚吖笨！

浸谷爺味

拍嗰陣鬼知咩

咁咪更加神，咁都撞正

谷爺極速秒

一睇就知佢日日自慰 慾求不滿既人
最衰佢無拍三級片 唔係日日j

九巴司機

以前工唔岩
會搵個第份好既

而家工唔岩
繼續做+...

做乜呢排啲劇都係咁講抗爭

好想用碌鳩拍落煒哥塊臉
咁囂張咁串
塞碌鳩落佢口到

羊明好靚仔

講呢啲又做平安谷果個廢老

神預言

又係後面個堆廢老

又係同黃浩然
講呢啲 啲演技都係一樣

一陣果節

好想屌陳煒

可能拍戲個緊塞緊震蛋
成身都散發住一種淫味

好想插到佢出曬水 一諗超就扯曬

開定下個Post

YY

Fyy好西

花家姐

真人一定淫到仆街
好想舔佢啲淫肉
成身一定好香噴噴

楊明= 平安谷巫婆

特警型到

第一套算係咁

認字特警會唔會姦左FYY

短褲仔

特警真係好型

Fyy根本做返自己

好型

型得黎又好西 西得黎又好靚

Fyy好生硬

Fyy好撚正

楊明啲戲仲屎過fyy

啤酒用呢隻杯

Fyy除咗咬字唔清之外其他都好正

頭先FYY喺街度似忍唔到笑想笑咁

幾好喎又

有懶音
我同你趕

把聲好難聽

呢個真

你累人比人點架囉唔該...

食野之之聲

煒🐷又來啦

第一套算係咁啦